「中國自high又炒車」人民英雄 援鄂女護士身份造假

中國最美人物 - 呃
（差偷，拐，騙 就齊4朵金花）

屌你老母 96年
結婚 生仔 離婚 同時一腳踏兩件解放軍
扮護士 去抗疫 搏上新聞
65日後回鄉同傳媒講 同個解放軍結婚
點知比人踢爆一腳踩兩船 個解放軍綠到

這就是中國最美的人

乎合黨的宗旨 體現了黨的精神

比樓主搞到忍唔住開左個微博帳號

要實名登記wo 你冇我咁醒 死撚緊啦

條女 有片睇

屌你老母講大話講到

推手

支joke又輸

可能係雞竇情景房做護士

符合中共國民的身份